我決定今日唔訓 夜晚再訓返

我就唔信我一日唔訓夜晚仲係咁精神

睇你晏晝點忍住唔訓

好呀
下晝黎搵我 秒覆你

最近試過，中午左右就頂唔順，set鬧鐘都起唔到身，跟住大概會訓到夜晚8-10點

我得嘅(應該)
之前試過

我尋日頂到下午5點訓左，凌晨1點醒左，已經唔知點算

起身講句仆街 跟住扑暈自己
訓返 耶

最慘係頂到夜晚瞓4粒鐘半夜醒左瞓唔返
第二日中午又眼瞓

點
樓主眼訓未

未！
開心打機中